覺唔覺d女人食煙整到個煙頭成個唇膏印好sexy

好想啜

係煙咀先岩

終於有人有同感

大哥有無試過比搽左唇膏既女幫你吹？

有。。好正，吹完再大車

😨

唔食煙，但我認同唇印係吸引的

假使當初可以為了你 忘了愛所有人 分開手去追尋 足可擁抱千萬人

吉妹

好香